點解寵物小精靈有啲要傳送先進化到？

其實有咩意義？叫我依啲毒撚一個人玩點進化當年隻鬼司通永遠都進唔到做耿鬼

想你啲毒撚去識下朋友

買2部機

你可以選擇買多部機買多隻驚

最中意富迪 但從未擁有過

好耐冇見過人講耿鬼

提高稀有度 增加活動性

當年買咗兩部nds

動畫係咪都有咁既設定
要傳送比人先進化到

迫你買唔同版/機 佢就Fat Fat

唔係應該要叫佢恥鬼既咩

六恥鬼無敵大法

有

仲有d版本限定

原理就好似同人等價交換咁

噉野生嘅耿鬼係點嚟？

樓上講咗，係電腦放生佢

原來咁多人棄養

耿鬼 富迪 滾動岩 怪力
4隻都鐘意 覺得幾勁 但未試過用

最記得黃版係冇npc用滾動岩
唔靠自己傳送進化係冇可能見到佢個樣

記得細個懶醒 去A地方放隻精靈入電腦再飛去B地方拎出黎可以進到